岩岩坐k17坐我隔離個位妹妹

岩岩坐k17坐我隔離個位anti social social club黑衫妹妹，我係你個位下面執到張20蚊，你可以pm我拎返或者用黎請我食齊柏林

你掂過我唔敢要翻啦 thx
拎去買figure啦死毒撚

屈人地跌錢想人地搵你

其實我特登留比你去買件新底衫
見你著住件又黃又穿窿既底衫 成程車唔開胃

我之後再執到100, 搵我啦